(緊急)發現左好朋友條女係PTGF

是咁的
有一日我車住女同事想上時鐘酒店 但係我係車上邊見到我好朋友條女係一架車入面同一條大佢好多既啊叔入左間時鐘酒店.
我同我朋友好由細到大識
我應該點做

要脅
咁就有長期飯票

收掩口費

掩口sp

同佢講 三萬蚊 過夜

同你個fd講啦
三萬蚊 過夜 你條女係雞黎嫁

你老豆係咪開油站嘅先?

你快d同佢講：我有野緊要野想同我好朋友講

你之後係咪流鼻血？

其實你點知你好朋友條女過夜要三萬蚊,係唔係問過價?

其實你係咪有讀寫障礙

你點知架

你同好朋友七歲識到宜家？

[red][三萬蚊！/red]

等陣就同佢番工 我想同佢食lunch果陣講

校長同你講過乜